# Untracked

### Aquí puedes agregar archivos JS (NO TS) con valores secretos que no van a ser trakeados por GIT
- Revisa el archivo "env.js.md" para ver un ejemplo
- Tambien puedes clavar la contraseña de la pagina de health productiva